真係好憎見到d情侶係公眾場所又攬又𡃶!

大哥，我明白你地係熱戀中，咁我覺得拖下手仔係好正常既。

但係都唔駛係度又攬又𡃶架，仲要攬完一下又一下、𡃶完一啖又一啖！ 大哥，依度公眾場所呀！依d野可唔可以唔好d咁既野呀！你番屋企或者係d冇人既地方先搞得唔得呀！

我成日都係地鐵同巴士上見到依d情況，我真係問一句，你地知唔知羞架！你地唔顧自己都顧下其他人啦！

贊同

反對

想與我做愛嗎？

Sorry, 覆錯

毒撚是最可怕

樓豬有冇諗過移民中東

冇拍過拖？

毒撚唔抵得就返屋企自己投票